90後影相谷

有冇人成日想影相但又搵唔到腳一齊影
入黎交流下影相技術 開下團去影相
小弟希望今年有人carry一齊去影雲hi

交左表既唔該開番俾人invite

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

夠人就stop

push